求拿拿林online私服

之前有post講拿拿林online
因為搵到檔所以再開post求私服
真係好想玩返

歡樂every time

留名

推

有冇私服高手

升空anytime

有冇IT勁嘅巴打

PUSH

求

我都想玩返

幫推留名

加一

好想玩返

好懷念#

留名支持 最鍾意嘅online game

Lm

推到有巴打幫手

Pish

好懷念好想玩

果陣時打到L1唔夠打

好懷念
等到2046先有我都肯

即是邊條村

好似係發光村莊
係咪最後一條村黎

Yes

得Client檔無撚用的
私服要有server program 仲有databse

巴士

巴士盡可能幫下手啦好嗎
上個post各位巴絲都籌到少少錢當誠意

推
嗰陣整到間屋好靚

但係啲租勁貴

推呀

幫下手先

好想玩

係咪冇機會有架

推，好想玩番

係 一係你望佢出手機版

手機版都好呀
利申封頂玩家

可唔可以簡單講下係𠴱2樣係乜黎
其他私服點搵到呢2樣野

完全冇辦法
用錢解唔解決到
相信真係會有一班真心想玩嘅人比錢

回憶總是美好的

官方流出 / Base on 個Client 由0開始寫出黎

解決到，但唔係幾千或者幾皮野就解決到

或者有it員工開心share

推推推

岩岩搵到d 2011年cap圖

我唔要回憶

推上天花板

你
把記憶結成冰
未
?

好懷念海棠村一開始滿人嘅情景

推 以前玩跑online玩到悶左之後加入拿拿林 果時玩得都好開心 最主要隻game好休閒 打到攰又可以同fd吹下水
利伸 未爆機 推到有私服，想玩番

眼淚都融化了

未爆機真係人生遺憾

完了，完了

如果server 端冇流出過
呢類game 要reverse engineering 到2046 先寫得返出黎
詳情可以望下彩虹冒險

其實隻game幾正
算係可以娛樂下既休閒game
支持

agger

推到1001都照推

再望下彩虹冒險
日經咁走山黎話幾多人想玩幾多人想玩
開幾個私服都無人嘅

出

我覺唔可以咁比較
我地呢啲係真fans但彩虹果啲可能好多街客

reverse engineering 要幾多成本
相信好多人肯出錢幫手

等左好耐..推

睇黎都係冇希望

推
果陣玩到80lv就執左
超想玩番

個post竟然起死回生

繼續R

想當年合成卡片 係咁死打爛打刷卡

LM

條licence 係邊間公司？試夾錢買番來

問題係差唔多成十年前嘅game，間公司仲有冇server back up 低都係個問題

嗚啊！

正常黎講一定有 投資左禁多點都會留底

其實我諗唔係淨係錢既問題 係敢唔敢接既問題 reverse engining一隻game唔係講緊收工part time做就OK 亦都唔係話是但一位巴打做好心接左就做到既事

就算有server program都應該有排搞

hi

跑有私服 天龍有私服 點解拿拿林冇

冇人識，冇市場

一直好掛住呢個game..
小學玩過 中學好似就收左皮
見到個post 以為有希望
如果真係整到 可以夾翻份

其實想玩可以玩大陸版.....

我最近都想玩番，有冇巴打開group?

執左好耐喇師兄

放棄把啦

各位巴打點睇

係咪有得玩喇

點樣下載

研究下先

希望有得玩

好似話內測黎
QQ個邊官方 我都唔係好清楚
純粹見到依個post咁岩上去望下

唔好咁興奮住

希望有啦

係咪要入果個qq群下載

我都諗緊點解佢唔放出黎

付費入群

流流地 真既佢神早貼左

明明果陣開左一段時間 得某幾個月叫爆ser
跟住就得返幾丁友 竟然而加咁多人想玩
利申玩家

隔離postSD高達都有私服鳥

Push

仲記得果時玩改寵，好撚爽，而家好想玩番

輕輕一推

亂合卡合啲新野食出黎好興奮

佢放埋片 不過都有機會假 但係搞到我想入個群睇下

Fake

留名 推

我都有玩過 果陣一出 真係拿拿林走返屋企玩..

好有新鮮感 但玩左幾日 好似開始卡關

最大問題係冇FD一齊玩 就冇左熱誠

比d掙扎

有錢賺 我可以開

無錢不了

原來咁多人同我一樣好想玩返

一望到個post啲bgm就出晒黎

為左玩拿拿林，我學unity試下寫一關簡單版，唔好期望咁高，有30%相似已經好好，有冇人識unity可以幫下手
靠大家喇

push 好記得用左好多時間砌間屋

Pushhh

巴打加油

真係無好心人?5

真係冇人幫手?

Drifting Lands呢隻GAME玩法同拿拿林差唔多

唔識unity都可以幫到我
我要大量拿拿林既textures
子彈，怪物，背景等等
如果可以就幫我搵下
我暫時都係上網cap圖再photoshop整做透明底png
求有心人幫手design
唔識design都可以幫手上網cap下圖

想整返拿拿林online私服既話你既方向錯哂
你要既係不停decompile個client side去整返隻server emulator出黎

點做到
有冇教學
幾難都學

你講果d野game file正路應該有啵

加油

求高手

等左好多年，留明幫推

試下參考其他私服點做到
尤其墨香
私服一個接一個無從間斷

Lm 推

到底有生之年會唔會玩得返

仲推乜

推
超想玩返

推夠未呀

拿拿林online 升空anytime

😥

???

？？？

推，想玩

突然想起這遊戲

啲回憶返返嚟

我想玩

lm

波利王

巴打，有消息嗎

推呀推

挺

上

推啊

true

唔知點解以前有啲olg會流出，仲要係開發公司官網有得down。

乜又推返上來
如果想整私服，首先你要理解隻game點同伺服器溝通
一般我地用瀏覽器上網係用一隻叫 HTTP 嘅協定，同一個專用嘅Port 嚟同伺服器溝通
你可以理解為瀏覽器同伺服器都係用緊同一個頻道，同一種語言嚟傾計
而啲game 通常唔會好似平時攔截網頁啲資源咁就咁intercept 個http request嚟睇咁簡單，因為佢哋會用唔同嘅協定，唔同嘅ports
所以首先你要攔截到隻game send出去或者收返嚟嘅packet
由於隻game已經收咗皮，所以無咩機會截得到收番嚟嘅packet
所謂孤掌難鳴，有無留意其他私服點解做得起，就係因為係整嘅時候仲有其他官方伺服器營運緊
咁先可以偷睇到佢哋點樣溝通，就好似偷聽人講電話咁，不過傾電話果兩個用緊allahu akbar，雖然偷聽到，但你都聽唔明
呢個時候當你攔截到佢哋溝通嘅對話（封包 Packet），就可以開始分析呢啲封包到底用黎做咩，內容係咩 etc 。不過，封包入面啲data當然唔係人睇得明，幾乎所有都係要自己估，try and error 不斷send 啲封包比伺服器去模仿隻game client 真係同伺服器傾計 去試下有咩唔同而得知結果

就算比你成功知道佢哋點溝通，傳送咗咩資料 你只不過係啱啱踏上咗無盡旅途嘅第一步，因為營運一隻game 你要知道除咗伺服器去負責處理你啲行為/計算game logic，仲需要一個數據庫去儲住你啲資料，而數據庫並唔係好似你開一個純文字檔輸入啲文字咁簡單，以SQL 為例，SQL 可以理解做一個以「Table」同「Record」做單位嘅系統，例如一個遊戲角色叫 Ben，遊戲伺服器可能首先會建立一個叫 Player 嘅 Table，入面儲存晒所有玩家嘅資料，當 Ben 創建咗角色，伺服器就會係 Player 呢個Table到加入一條新嘅 「Record」，再設定佢嘅level, exp 等等
你係game做嘅每一個動作，每一次數值更新，都會同數據庫有關

TLDR ， 你攔截完啲封包，你除咗要自己寫一個伺服器Program出嚟扮官方伺服器去同真 game client 溝通，你仲要揼石仔起一個數據庫出嚟

Reverse Engineering 真係漫漫長路
整私服果班都係痴線佬嚟，好似係
利申 識啲唔識啲 歡迎指正

Thanks
推

推到有私服

私服私服

Let's fly

玩緊?

玩唔玩到？

同問

個下載點失效 係咪執左粒啦?

pish

推到1001

想玩番 求檔

做乜嘢

我會一直等

巨乳學生妹

無高手肯幫咩

做咩?

推一下

好耐冇人推

等睇跑online執埋都未求到

push

一年前都推得返上黎

#metoo

有？

求link

過左喇

幾時有私服

睇片止渴啦你班友

真心好玩

回憶只能長存心裡
童年回憶

冇喇冇喇 又過多一年 同樣係咩消息都冇

好想玩返
以前望住啲server一個一個咁減其實已經好心痛

冇！？

我都想玩返 但一直都搵唔到私服 之前有試過DOWN 大陸版QQ拿拿林 差少少就玩到
不過因為年代久遠 而且冇更新 只可以用win7 32bit 或者更舊嘅 windows先入到GAME
win7 要去內容較相容模式去windows XP SP3 先有機會開到
64BIT 可以死心 冇可能玩到 GAME都開唔到 淨係開到個登入畫面 遊戲主體係開唔到
32BIT 開到GAME去到登入畫面仲要用一啲經過驗證嘅QQ帳號先可以登入
如果你即刻申請嘅新帳號係登入唔到 因為佢地SERVER已經停止更新
新AC係入唔到拿拿林個SERVER 所以係冇用
之前為左可以玩返 上百度搵左個POST有哂可以登入拿拿林嘅舊AC TXT檔
試左幾個都WORK 登入到 但因為依加電腦係64BIT 又WIN10 所以都係玩唔到 相容模式都冇用

回想起小學雞差唔多日日放學第一時間返到屋企用部廠機開拿拿林
windows xp sp3 仲好記得粒核係單春3.0GHZ 果時黎講已經係好快好快 玩跑都可以秒LOAD圖
冇記錯應該係呢粒Intel® Pentium® 4 Processor 3.00 GHz, 1M Cache, 800 MHz FSB
RAM就256MB 玩得耐拿拿林會越來越LAG 跑ONLINE都係
LOAD圖會越來越慢 要熄GAME再開先得
之後果時因為好細個乜都唔知 咁就LV1打果個咩天空船 第一個關卡黎 之後有幾隻寵可以素揀
印象中有散彈 有集中 同埋有個好似係追蹤型 通常係貨金寵先有 或者祕密關卡跌嘅稀有卡先有
果時一出都好多人玩 好易LAG機 不過組隊就好方便 加上有師生系統 可以帶人升

跟住唔知點解隻GAME好似一沈不起 越來越少人上 可能俾跑ONLINE搶左風頭
之後慢慢變左單機GAME 有時悶悶地就推下關 推到好似13-1 有海盜果關就開始難
加上手上嘅寵又唔勁 卡片又唔多 合唔到野食回血 要好好彩先見到有幾個巴打上線組隊一齊打 不過有D高手一早已經89LV左L6埋 唔可以一齊打 不過好彩地都打到L16 之後隔左好耐冇玩
發現佢話要執 搞到我果時勁唔開心 一隻咁好玩嘅GAME就咁冇左 果時都有諗過轉去玩韓服 因為太細個又唔識字 所以最後冇搞到AC
咁就決定更新入過 發現多左好多人
不過都冇用已經太遲 之後有D高手都返左黎懷念 免費送卡送裝送寵 果時有幾個巴打送左幾套祕密關卡4嘅卡黎俾我合
真係開心到爆 之後又一齊瘋狂刷祕密關卡4升LV
祕密關卡關左之後帶我由L1打到L6 89LV埋

合左6個13秒盾先打得死隻L6王
最後我都無憾地可以當做爆機收場 【L6- LV89】
仲記得果時D高手為左幫我完成心願 俾左99張吸HP卡我合落隻寵度
令我冇咁易死 果時吸HP卡係好珍貴 要好多漢斯幣先買到
之後有啲卡合極都爆 條友就係咁俾卡我 合到得為止 真係感動

不過印象最深都係卡片交易店同埋個娛樂室
個娛樂室真係唔知點玩 次次俾人屠
反而個空中競技場真係爽到核爆 係咁攞技炸人拎分. 好易攞第一

仲有個小祕技都依加都記得 係CTRL儲氣開大果時按ENTER可以邊儲氣邊打怪
不過 點都好 回憶總是美好的!

當時嘅忠實玩家上.......

樓上
請受小弟一拜

冇晒人

仲記得補完習會同一個同學上另一個同學屋企玩
個外賣車仔麵次次都放到索哂水

忠實玩家留名，以後每日放學會等我細佬放學返嚟一齊開機玩

車仔麵

玩唔到L6真係人生遺憾黎

而家仲有無私服玩

大家支持下

當年中二玩到L6, 89lv
官方有個活動送瑪瑙石，技能吸血6%好似更多
我用黃金石像鬼加3粒瑪瑙跟本無敵，咩關都輕鬆過
之後太無癮，100蚊賣左個ac
個陣韓服最高都係得L7,L8
想知再講~

當年我係最早玩個批
記得開服無耐，果陣好多人
前中期係最難玩的，因為d機唔勁，錢又少，升lv又慢
又要儲卡片
我記得3xlv個陣，有個人教左我一個快速升lv方法
14關卡有個任務完成左有100萬經
因為得個關d子彈最易避，之後係咁用sp技肉博隻boss就得
個陣呢個秘密冇咩人知，可以去youtube搵番
如是者我d lv就平步青雲
我記得個陣仲係80lv封頂，之後好多人封左頂無耐就開放到89
之後無啦啦有一班大陸人黎玩，佢地用外掛整到d漢斯幣超多，成理過億
官方又唔理，又話唔係外掛，又冇封佢地ac
個陣仲賣錢添，我用左50點($28)買左2000萬漢斯幣
資深師兄一定知呢單野！
我記得個時集中班既機冇咩人用因為d技廢
我自己多數用一般或散彈
冇記錯石像鬼係最高lv既集中型機
但都唔勁，但自從官方有d活動好似係論壇回帖定唔知問答比賽之類
送左吸血瑪瑙石之後(得官方送先有，合成唔得到)
加埋石像鬼招儲氣大，所有關卡輕鬆S無難度
唔洗技術，狂儲氣就得 做壞晒
我記得L1打到L6只用左4，5小時就爆機了

其實好多人心態就係一開頭覺得好好玩，新奇刺激
但玩玩下卡左關，卡住係3，40lv就冇癮，就唔玩
所以我升到5，60lv個陣已經少一部分人
80lv個陣唔洗講，得番幾十人
我89lv個陣已經得番少部分大陸人同香港人玩
因為已經爆機 ，可以做既就係整靚自己間屋
其實拿拿林有樣好就係只可用漢斯幣同玩家交易
所以點數都冇咩人買，呢個亦係佢收皮原因之一
我個陣拎住2000萬錢，咩卡都買到，高出市價幾倍價錢狂收卡
正所謂無敵是最寂寞，所以當封頂爆機後就再沒樂趣了

身同感受

Agger

平澤唯

多多支持

http://210.242.202.220/viewthread.php?tid=4181220&page=1
有人仲KEEP住個程式
唔知有冇IT高手可以 contact佢拎
真係好想玩返

你整架??

我掛住路尼亞戰記多啲

邊個都好 都支持下

屌我細個真係有玩過, 好撚懷念

童年回憶

推 希望樓上個巴打再整好啲

唔係我整架

有人開左私服,有冇人有留韓服檔案?

利申: 代熱心巴打post

2008
windows xp

收圖啦

有無正體中文版

大陸果邊好似開左私服,叫人入QQ群先知係點

有無巴打有QQ去睇下

有冇link
我可以入QQ幫大家睇

靠你喇,我QQ LEVEL太低,唔受我入群

吓要level架
我以前down個吞食天地2單機都唔洗

2014年 邊可能仲有

推返上嚟

玩唔玩到

一齊整啦

往日不再

[打手] 做左跑Online GM 2年，腦細叫我開Post，你問我答

想玩

急不及待很想玩玩了

2019再推推佢先 雖然無咩望

同求

好想再玩返

返黎幫下手

巨乳

我仲有個安裝程式喺手唔知有冇用?

有架應該

就嚟2020了
有消息未

光復拿拿林

回憶返晒嚟